% Szglab4
% ===========================================================================
%
\section{Napló}

\begin{naplo}

\bejegyzes{2016.03.23. 12:00}{1 óra}{Berecz, Lauer, László, Sümegi}{Konzultáció}
\bejegyzes{2016.03.24. 19:00}{1 óra}{Berecz}{Feladatok kiosztása: László --> Fordítási és futtatási útmutató, Berecz --> Kommunikációs doagramok, Sümegi, Szabó, Lauer --> Programozás}
\bejegyzes{2016.03.26. 10:00}{3 óra}{László}{Osztályok implementálása}
\bejegyzes{2016.03.26. 11:00}{5 óra}{Szabó}{Osztályok implementálása}
\bejegyzes{2016.03.27. 13:00}{3 óra}{Lauer}{Osztályok implementálása}
\bejegyzes{2016.03.28. 23:00}{6 óra}{Sümegi}{Use-Case-k implementálása}
\bejegyzes{2016.03.28. 22:00}{6 óra}{Berecz}{Kommunikációs diagramok készítése}
\bejegyzes{2016.03.29. 00:00}{1 óra}{László}{Fordítási és futtatási útmutató készítése}
\bejegyzes{2016.03.29. 10:00}{0.5 óra}{Berecz}{Napló készítése}
\bejegyzes{2016.03.29. 10:30}{2 óra}{Berecz}{Formázás}


\end{naplo}

